靜靜地嬴係咪笑話

呢句通常同燒山一齊出